反引渡修例走向世界 全球16個城市6月9日都示威

1989年起移民外國的港加聯召集人馮玉蘭，以及移居美國已16年的「洛杉磯香港論壇」成員林先生，近日特別返港「撐香港」，呼籲港人6月9日上街「反送中」。

全球多個國家包括加拿大、美國、澳洲、英國和德國等多個城巿（包括多倫多、溫哥華、卡加利、紐約、洛杉磯、三藩巿、華盛頓、芝加哥、墨爾本、悉尼、里斯本、倫敦、柏林）的市民團體，已表明6月9日在當地發起「全球反送中遊行集會」。

全球16城市反送中遊行集會詳情

1）美國紐約市
時間：下午二時（東岸時區）
遊行起點：紐約時代廣場
遊行終點：中國駐紐約領事館
主辦團體：NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong
New York City, New York, USA
Date: 9th June, 2019
Time: 2pm EDT
Staring Location: Time Square (The right side of the large stairs)
Ending Location: Chinese Consulate, New York
Organizer: NY4HK

===================================
2）美國三藩市
日期：二零一九年六月九號
時間：下午三時（太平洋時區）
遊行起點：三藩市唐人街花園角
遊行終點：香港駐三藩市經貿辦
主辦團體：北加香港會 N. Calif Hong Kong Club - 北加州香港會
San Francisco, California
Date: 9th June, 2019
Time: 3:00pm (PDT)
Starting Location: Portsmouth Square
Ending Location: HKETO
Organizer: Northern California Hong Kong Club

===================================
3）美國洛杉磯
日期：二零一九年六月九號
時間：下午二時 （太平洋時區）
活動地點：Grand Park
主辦團體：洛杉磯香港論壇 洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles - Public
Los Angeles, California
Date: 9th June, 2019
Time: 2pm (PDT)
Starting Location: Grand Park, Los Angeles
Organizer: Los Angeles Hong Kong Forum

===================================
4）美國波士頓
日期：六月九日
時間：下午二時（東岸時區）
遊行起點：麻省州議會大樓 (24 Beacon St)
遊行終點：波士頓華埠牌坊 (John F Fitzgerald Surface Rd)
Boston, Massachusetts, USA
Date: 9th June, 2019
Time: 2PM (Eastern Time)
Staring Location: Massachusetts State House (24 Beacon St)
Ending Location: Boston Chinatown Gate (John F Fitzgerald Surface Rd)

===================================
5）美國華盛頓
日期：二零一九年六月九號
時間：下午二時（東岸時區）
活動地點：拉法耶特廣場（白宮北面）
Washington, D.C., USA
Date: Sunday, June 9, 2019
Time: 2pm (EDT)
Location: Lafayette Square (North of White House)

===================================
6）美國芝加哥
日期：二零一九年六月九號
時間：下午二時至三時 (CDT)
活動地點：Daley Center Plaza
主辦團體：@香港人在芝加哥
Chicago, USA
Date: 9th June, 2019
Time: 2:00PM - 3:00PM (CDT)
Location: Daley Center Plaza
Organizer: Hong Kongers in Chicago

===================================
7）加拿大温哥華
日期：二零一九年六月九號
時間：上午十一時（太平洋時區）
活動地點：温哥華中國領事館
主辦團體：温哥華支援民主運動聯合會
Vancouver, British Columbia, Canada
Date: 9th June, 2019
Time: 11AM (PDT)
Location: 1595 W Broadway, Vancouver, BC V6J1W6
Organizer: VSSDM & Vancouver Hong Kong Forum
===================================
8) 加拿大多倫多
日期：二零一九年六月九號
時間：下午二時 (東岸時區)
遊行起點：香港經濟貿易辦事處 (174 St. George St.)
遊行終點：多倫多中國總領事館（240 St. George St.）
主辦團體：港加聯
Toronto, Canada
Date: 9th June, 2019
Time: 2:00pm (EDT)
Staring Location: Hong Kong Economic and Trade Office (174 St. George St.)
Ending Location: Chinese Consulate, Toronto (240 St. George St.)
Organizer: Canada-Hong Kong Link

===================================
9）加拿大卡加利
日期：二零一九年六月九日
時間﹕下午三時
地點﹕加拿大卡加利市中領館前 (1011 6 Ave SW)
主辦團體﹕卡加利香港之友
Calgary, Canada
Date: 9th June, 2019
Time: 3:00 PM (GMT-6)
Location: Chinese Consulate (1011 6 Ave SW)
Organizer: Friends of Hong Kong (Calgary)
===================================
10）英國倫敦
日期：二零一九年六月九號
時間：下午四時至六時（GMT+1）
活動地點：倫敦中國領事館
主辦團體：Democracy for Hong Kong - D4HK
London, United Kingdom
Date: 9th June, 2019
Time: 4:00 - 6:00pm
Location: Chinese Embassy, London
Organizer: D4HK

===================================
11）澳洲墨爾本
日期：二零一九年六月九號
時間：下午一時至二時三十分（GMT+1）
活動地點：State Library of Victoria
主辦團體：澳港聯
Melbourne, Australia
Date: 9th June, 2019
Time: 1:00 - 2:30pm (GMT+1)
Location: State Library of Victoria
Organizer: Australia-Hong Kong Link

Organizer: Australia-Hong Kong Link

===================================
12）澳洲雪梨
日期：二零一九年六月九號
時間：下午一時至三時 (UTC＋10)
遊行起點：新南威爾士州立圖書館
遊行終點：澳洲外交事務及貿易部（途中經過香港駐悉尼經貿辦事處）
Sydney, Australia
Date: 9th June, 2019
Time: 1:00 - 3:00pm (UTC+10)
Starting Location: The State Library of New South Wales
Ending Location: Department of Foreign Affairs and Trade (Will walk pass Hong Kong Economic and Trade Office)

===================================
13) 澳洲布里斯本
日期：二零一九年六月九號
時間：下午一時至二時三十分 (UTC +10)
活動地點：Brisbane Square
主辦團體：@澳港聯 Australia-Hong Kong Link
Brisbane, Australia
Date: 9th June, 2019
Time: 1:00PM - 2:30PM (UTC+10)
Location: Brisbane Square
Organizer: Australia-Hong Kong Link

=====================================
14）澳洲柏斯
日期：二零一九年六月八號
時間：下午十二時至一時 (GMT+8)
活動地點：耶根廣場
Perth, Australia
Date: 8th June, 2019
Time: 12:00PM - 1:0PM (GMT+8)
Location: Yagan Square
=====================================
15) 德國柏林
日期：二零一九年六月九號
時間：下午十二時至二時 (UTC +2)
活動地點：Jägerstraße 33, 10117 Berlin, Deutschland
Berlin, Germany
Date: 9th June, 2019
Time: 12:00PM - 2:0PM (UTC+2)
Location: Jägerstraße 33, 10117 Berlin, Deutschland

=====================================
16) 日本東京
日期：二零一九年六月九號
時間：下午四時至八時 (UTC +9)
活動地點：香港駐東京經濟貿易辦事處
Tokyo, Japan
Date: 9th June, 2019
Time: 4:00PM - 8:0PM (UTC+9)
Location: Hong Kong Economic and Trade Office, Tokyo

===================================

美國西雅圖加入

倫敦撚揮手

想像得到有幾柒 ， 盞俾d鬼佬，韓狗笑，ching ching chong

係屋企睇cctvb等笑

柏林嘅朋友揮下手

Push

拉咗個friend 去

連埋下面果個好景不常
一起底 一個講黎講去都係打j溝女 一個就冇留過言 突然彈出黎附和 兩個都block哂

真係兩件垃圾嚟

要笑既做乜都會笑
According to you
所以你講既係垃圾point

ing Chinese chiggered

根本會清清充充亞洲人嘅都係冇乜接受過教育/社會低下階層嘅white trash
唔明有咩好值得介懷

笑未笑
如果眼白白睇住屋企出事 都仲要啞忍
咁先係最好笑

台灣都冇

驚比人笑ching chong重要過幫自己屋企示威，nice logic

push

二次佔領，守護香港！
Second-time Occupations
Fight for Hongkong !

逃犯條例關我撚事咩，係個班出黎搞事既先要驚

幾歲？考完gcse未？

揚威海外

五毛好努力工作

乜撚嘢叫「笑未笑」？準備笑但又笑唔起？
打「咪」好難？load咗幾秒先明你想講乜

仲係用行得正, 企得正就冇事做point，你out 撚晒啦三毛

推

同你立埸唔同就係五毛 ？ nice logic

因為驚人笑而唔做自己想做既野
全個世界既野都唔關你事
因為你唔識自己思考
同隻畜牲無分別

我就唔信有人出黎示威下，政府就會聽，依家既香港俾共產黨統治緊啊 ，你班友努力d賺錢，諗下辦法移民好過啦

咁撚熱，我係屋企打下機唔好

連雨傘運動，佔埋中都唔work，我真係諗唔到你班友 仲有咩可以做 努力生存啦 香港人

完全封鎖呢班賤畜等佢哋單機

唔識思考既人一定係覺得乜都無可能
因為唔識諗點樣由唔得變到得
岩啦，返去豬欄
完全合乎你既智商

日本有冇大阪

好波！夠國際性

Hi

紐西蘭撚

完全封鎖果2件垃圾算啦

今次點都唔會好似雨傘運動咁多人參與，上次都唔成功，今次都唔會得，唔接受理實，淨係識怨天怨地，你地咪繼續幻想會成功，加油

我先唔講行動性質（雨傘係持久既佔領運動，而今次暫時都仲係一日既遊行）到底係咪可比，但點解你覺得今次冇雨傘咁多人

雨傘嚴格意義上係違法運動，但今次係攞埋不反對通知書既合法遊行，對於唔少政治潔癖既香港人黎講，參與後者而唔參與前者有幾出奇？